####change_01.7
Добавлена функция скрытия незагруженных файлов (картинок)
####change_01.6
Исправлен вывод тегов, изменен EmblemDAO
####change_01.5.2
Добавлена функция скролла базы с помощью клавиатуры
####change_01.5.1
Исправлена пагинация, боковые кнопки теперь скрываются на первой странице и в конце.jj
####change_01.5
Новая ветка "Изменения пагинации". Изменил кнопки с div на button
####change_01.4.3 (change_01.7)
(Поисковая строка)<br>
Изменил сепаратор с запятой на пробел
####change_01.4.2 (change_01.6)
Исправлен поиск без тегов(вывод всех гербов)
####change_01.4.1 (change_01.5)
Исправлено автодополнение поисковой строки
####change_01.4 
Начало исправления новой поисковой строки:<br>
Datalist работает как автозавершение, но работало только для одного слова.
Добавил несколько скриптов для полноценной работы datalist.
####change_01.3
Добавлен список изменений
####change_01.2
Добавлен вывод количества гербов в базе данных на главную страницу
####change_01.1
Изменено двойное нажатие на герб:<br>
    копируется вместо URL уникальная строка.
---
Изменен title изображения:<br>
    вместо URL отображаются теги изображения


